# SportAppMADE
Project ini adalah project submission dalam pembelajaran online dicoding pada kursus Menjadi Android Developer Expert (MADE).

Fitur yang terdapat pada project ini yaitu:
1. Menampilkan data sport di halaman sport.
2. Menampilkan detail data sport di halaman detail sport.
3. Mencari data player di halaman player (fitur search player) dan menampilkan hasilnya (jika ada) ke dalam recycler view (setiap item recycler view akan memberikan aksi ke halaman detail player).
4. Menampilkan detail data player (terdapat button aksi jadikan favorite atau tidak favorite).
5. Menampilkan data player favorite di halaman favorite player.
